《絕地求生》中國玩家瘋狂開外掛 騰訊與警方已逮捕120餘人

由 Bluehole 公司研發的大逃殺類型線上遊戲《絕地求生》(PUBG)，上市以來一直面臨玩家使用外掛作弊的問題，而總監 Brendan Greene 更表示，99% 的外掛都來自中國，這讓獲得中國代理權騰訊備感壓力，騰訊與警方合作，展現打擊外掛的決心。

外掛製作和銷售集團兜售各式各樣的外掛，有人物透視、超準自瞄、無後座力、走路加速、超級子彈等，可分單項購買或是成套購買，銷售團隊一個月營業額可因此達到上百萬人民幣。

網路追蹤網站 Steam Spy 數據顯示，《絕地求生》全球有超過 3000 萬的玩家，而其中中國約占了一半，這讓其他地區的玩家苦不堪言，卻沒辦法禁止中國玩家使用該遊戲。

僅管騰訊一直致力打擊外掛製作業者，但諷刺的是，若進入前 10 名玩家排行榜，有 8 名玩家的名稱類似為「請連絡 QQ574352XXX」，他們透過騰訊旗下的通訊軟體 QQ 販售外掛。

騰訊向玩家承諾，表示將通過法律和技術手段，給玩家打造一個綠色、公平的遊戲環境，截至 2017 年底為止，已與中國警方聯手破獲 30 起案子，逮捕犯罪嫌疑人 120 人。

而網路遊戲反作弊系統 BattlEye，在 2017 年 12 月 28 日推文表示，在《絕地求生》上，已封鎖超過 150 萬筆作弊帳號，比起 11 月的封鎖帳號，成長一倍之於，公司表示，打擊作弊行為是一項不斷在進行的工作，問題永遠不會被根除。

BattlEye 表示封鎖帳號來到 150 萬

而從每個月成長的新用戶來看，可以了解為甚麼 Bluehole 和騰訊如此致力於打擊作弊玩家，從去年 12 月到現在，共買出超過 510 萬組的《絕地求生》，但是每天的新玩家只增加 13.1 萬，代表充滿外掛的環境，會讓新玩家卻步。

新玩家數目與遊戲售出數目不相符

多中國人既game一定唔玩

共產黨出手管埋班東亞病夫
話緊你哋班外掛狗係東亞病夫呀
冇外掛就唔撚識玩

99%外掛來自中國

打機都要用外掛證明自己的垃圾民族

開外掛嚴重到比人拉

贏到咪得
你理得我用乜

強國人思維

阻人揾食係中國是犯法的

無用外掛既玩家正宗係絕地求生

即時槍決

不誠實使用電腦

捉啲撚樣就岩啦

用外掛死刑就岩啦

僅管騰訊一直致力打擊外掛製作業者，但諷刺的是，若進入前 10 名玩家排行榜，有 8 名玩家的名稱類似為「請連絡 QQ574352XXX」，他們透過騰訊旗下的通訊軟體 QQ 販售外掛。

🤣🤣

呢個GAME賣點係乜??咁多人玩

淨低個2個都係買左既客仔

係咪手機版？

中國人鐘意出術
台灣人(LOL)鐘意買分
邊個仆街D

之後就可以出官方掛 埋8888
呢鑊700仲唔火箭

拉唔曬

捉完又開個新account
多外掛多到唔想玩

唔係掛，外掛犯法咩？

都係東亞病夫唔撚駛分

犯法又點喎

唔係bam左ip咩

講起就嬲
啲中國狗好撚鍾意講佢地人口基數大
所以先睇起上睇咁多外掛 話咩外國人都有用外掛 屌柒佢地就話你係賣國狗乜乜柒柒
最撚搞笑係係隻game組其他隊同開掛打其他人或其他服係團結既象徵 真係on撚柒鳩鳩

用外掛嘅撚樣入而佔99%，仲基乜撚嘢數大 中國狗真係弱智

要出到公安拉？

賣外掛=非法经营，上面可以坐九年。

哇 外掛都要俾人拉咁大獲 咩game咁把炮啊

隻game明明就考人求生能力
但支那人就要用外掛玩
咁仲求乜鬼生

定係支那人求生能力太低

話明東亞病夫呀嗎

拉左盧本偉未?

個game名講到明叫絕地求生，果 d高級 AI來嫁

所以好似Guild Wars2咁將強國獨立一個服係最好既做法，
等佢地自己玩外掛對外掛

好似搞緊 會有強國服

騰訊代理支服
所以先咁熱心捉外掛

打機作弊作到比人拉 ?

有鬼用, 有咁既需要先會咁既商機

支那D差佬咁撚得閒

佢地應該有玩pubg 嬲到要捉曬佢地

到時全部人變哂prototype個主角咁，諗起都興奮

唔係得泡菜國先有禁掛法例咩？

絕地救生應該係不適一任何手段
生存到最後

中國冇呢條罪

不過佢可以鳩up 你尋釁滋事，然後就做得

ban AC都唔識

所以去到邊都要買藥

垃圾外掛都咁多人比錢買

係支那國 只要官方肯做野 咩罪名都有 你唔需要擔心無罪名入你

你覺得ban 得完咩

場場都撞到外掛真係好氣餒
睇death cam加速器又有 aimbot又有 穿牆殺人又有
痴撚線

同鬼佬講係香港人，點知咪又係中國豬回應

打個機求開心都要開外掛做人做到咁都幾失敗

總有人覺得咁係好開心

真係好彩冇買呢隻game

700自己咪最大外掛玩家

搞到由之前瘋狂玩到而家每日玩幾場就算數

尋日1 man squad 諗住打下機，殺下人
點知碌到去top 10 心諗唔撚係有雞食呀

嘩屌人都見唔到就比686 殺咗
咁以為係自己戇鳩睇唔到有人係草

睇返 deathcam 離譜到係超撚遠用686 殺我 爸打們可以想像下係圈既另一邊有人向無人方向射散彈射死我

習大大打pubg畀外掛狗屈

試過有次同個外掛狗同隊
一入場話自己開左掛
開波跳school
一落地就比人掃射死左

取消個crete系統就冇晒cheat啦.... d大陸狗開黎farm game錢再買crete然後放上steam market賣真錢

外掛死全家
阻撚住個地球轉

屌你，點解csgo無呢啲行動，拉撚晒班仆街

而家呢隻game鋪鋪都神仙打交咁
成日死左睇返replay見到條友隔住幾公里對住牆砰砰射兩槍我就瓜左

條友課得唔夠 肯定係幾蚊雞既垃圾掛

潮流就係唯一賣點